瘋狂原始人以進化版歸來了，以Pk發育，上線就是殺!--我們就是瘋狂原始人EX

✲主城：瑪麗娜絲
✲高彩無掛端
✲版本：6.0
✲無需掛機練級
✲高彩無掛端
✲單開限制
✲還在重復著掛機練級和重復任務的動作嗎？曾經的瘋狂原始人以進化版歸來了，以Pk來發育，上線就是殺,就是要爽！

QQ群：570749679
RC群：27818190
官網：

✲基礎設置✲
✲自動因應計算機語言系統切換繁簡
✲esc鍵功能一應俱全
✲轉移隊長系統
✲提高移動與戰斗速度
✲活動公告按鈕，可以清晰查詢每天有甚麼活動
✲新人出生送SSR寵物，每天送轉蛋卷
✲騎寵查詢系統
✲寵物成長計算系統
✲AI智能內掛系統自動捕捉1級寵物
✲高彩客戶端
✲家族徽章系統，自制你專屬的家族徽章讓你更顯身份
✲稱號系統
✲寵物攻擊效果系統
✲掉線重連系統

✲寵物設定✲
✲寵物回爐的時候，會提示最高成長和推薦四圍
✲寵物一共分S，SR，SSR，三級為界定。
✲每只寵物皆可自行組合5項符文
✲每只寵物都有專屬的天生技
✲寵物成長都平衡重新微調過，所以不會出現過分變態的成長和技能

✲炫彩功能✲
✲高彩32色畫面
✲聊天表情、炫彩稱號

✲莊園設定✲
✲莊園專屬家族：可騎乘獅鷲坐騎
✲每次守莊成功家族全員都可獲得珍稀的貨幣

✲特色設定✲
✲血色城堡
✲種植系統
✲人物和寵物裝備，重新定義：每一種武器，都有各自的特性，每一個裝備都有戰略性的用法
✲排位賽模式：24小時開放，隨機匹配隊友，等著你來獲得王者稱號
✲禁騎寵pk模式
✲裸p模式：刺激的人物武器之間的比拼
✲陣營戰：玩家隨機分配為黑暗，光明陣營對戰
✲月神宮殿：每一層都會掉落珍稀的道具

推推推推推